\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		

		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, 1]|X[13, l]|X[3, l]|X[4, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak	& Marijan & 18.10.2019. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodan opis projektnog zadatka & Marijan & 19.10.2019. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani opisi obrazaca uporabe UC9 – UC15, UC20, UC21  & 
			Barišić & 20.10.2019. \\[3pt] \hline  
			0.4 & Dodani opisi obrazaca uporabe UC1-UC8, UC22& Župić & 
			21.10.2019. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodani ostali opisi obrazaca uporabe & Palac & 
			22.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe  & Barišić & 
			29.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.7 & Popisani ostali zahtjevi  & Marijan & 
			30.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.8 & Arhitektura i dizajn sustava & Marijan & 03.11.2019.\\[3pt] \hline
			0.9 & Dodani sekvencijski dijagrami & Barišić, Palac & 05.11.2019.\\[3pt] \hline
			0.10 &  Baza podataka & Novak & 06.11.2019.\\[3pt] \hline 
			0.11 & Pisanje dodataka i dnevnika & Marijan & 11.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.12 &  Dodan dijagram razreda i opisi razreda & Župić & 12.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.13 & Korigiranje teksta &svi članovi tima  & 13.11.2019.\\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Finalna provjera dokumentacije & Marijan & 14.11.2019. \\[3pt] \hline 
			
			\newpage
			1.1 & Dodano poglavlje 5.1 &Marijan  & 04.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram aktivnosti &Barišić, Palac  & 05.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram stanja &Barišić, Palac  & 07.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram komponenti &Barišić, Palac  & 08.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.5 & Dodan dijagram razmještaja &Barišić, Palac  & 09.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.6 & Dodano poglavlje 5.4 &Novak, Vrankić  & 11.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.7 & Dodano poglavlje 5.2 &Župić  & 13.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.8 & Napisan zaključak i zabilježene promjene u odnosu na 1. reviziju &Marijan  & 14.01.2020.\\[3pt] \hline
			1.9 &Korigiranje teksta  &svi članovi tima  & 15.01.2020.\\[3pt] \hline
			\textbf{2.0}&Finalna provjera dokumentacije (2. revizija)  &Marijan  & 16.01.2020.\\[3pt] \hline
			
			
			
			
		\end{longtabu}
	
	